【繼續做國際笑話】 加拿大向香港發出旅遊警示

今次到加拿大

Several large scale political demonstrations have taken place since June 9, 2019, on Hong Kong Island (in the areas of Admiralty, Tamar Park, Victoria Park and the Central Government Complex), in Kowloon and in various suburbs in the New Territories. These demonstrations, which can take place on short notice, may continue and are likely to cause traffic and transportation disruptions in affected areas. Acts of violence have occurred, including clashes between security forces and demonstrators. Some have resulted in serious injuries.

push

Thank you Canada

國際都遍地開花

林鄭功績

焦土啦

為自己係加港人自豪

再多d 我要全黨死清光

ON9 遊行咁多日 邊有國家出旅遊警示
依家就係班恐怖份子累撚到咁
唔好轉移視線

咩叫幫唔幫

外國分得好清楚，心水好清
咁多日以來都無話警示，而家又愛爾蘭又加拿大 全部都係元朗恐襲之後

攬炒

但加拿大個網好似個個國家都有Travel advices
香港仲要只係Take normal security precautions in Hong Kong

成個6月示威都無事，一到班元朗牛屎佬打完人，國際先出招！唔係咁都睇唔到丫

最好香港人去旅遊都要做詳細背景審查

焦土第一擊

Sir, this is way

Thank 咩 you

觀念錯撚晒

焦土~
牛屎仔呢鑊威啦,
勁過IS

請繼續

係就快啲申請難民

一定掂

多謝加拿大

的而且確係元朗暴徒之後先有
因為有文宣向各國email希望能就以上事件對香港發出旅遊警示
所以都要靠巴絲們出份綿力幫忙宣傳

呢度burn with us先係主流

美國無影? 幾時到美國.

世界各地遍地開花

Ho ball!!!!

就黎變敘利亞

繼續柒出國際
但係文宣組要幫幫手解畫
唔係人哋會以為係因為示威搞到有旅遊警示

繼續搞大佢

Push

推

旅遊警示威者係中立野 連中立既警示都要Thank you 係錯誤心態黎

香港人要爭取外國支持 但唔係乞外國打救

好耶請港共繼續對市民訴求不聞不問大家攬炒

O Canada

攪炒

你唔識嘢

佢都係針對demonstraion
唔係元朗事件

WOOOOOOOOOOOO
LETS BURN!!

多謝

由於排隊人數眾多, 其他國家請守秩序,慢慢跟住黎

正！
臭藍絲一齊受啦，奶共丫拿

何君堯助攻

你個各位係咪政府, 黑警同黑社會

This way sir

又係你呀

其他國家快啲做嘢🍻

If we burn, you burn with us

想問下，乜撚野玩?

我地用緊條命架

下一步! 撤資!!

We burn together

林奠名留青史啦！

Burn with us

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目。
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

今舖包埋新界啦，何君堯功績

Good

針對demostration，會唔會對我地不利？
強烈建議攬炒巴同文宣搞登報講返件事

同馬交攬炒

做得好呀！！！！

你on鳩少陣啦

焦土

多謝加拿大人
不過加拿大人比大陸狗捉左好多重要人物

一齊搞死香港佢
熱烈地彈琴熱烈地唱

爽啊屌攬炒

繼續焦土！

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

I luv Canada

光復香港，時代革命

正呀

做得好

Risk level(s)
Hong Kong - Take normal security precautions

算唔算旅遊警示？我見日本都係Take normal security precautions

希望焦土

我要攬炒

繼續繼續

香港好危險好危險
最危險係黑警同黑社會勾結

推

───────────

佢個講法針對緊遊行

屌條友真係唔識架喎

做得好！

林鄭肯落地獄未牙

屌你老母真係唔識架哦

全球開花

搞到咁難睇

柒柒柒好嘢！

今個星期搞大佢

文宣的確要宣傳下前因後果 不然淋病又屈示威者搞亂香港 而家係黃絲和平示威 藍絲恐怖襲擊

條友我一早BLOCK左啦
五毛黎

何妖 焦土之父

blocked

香港經濟要完

林奠呢穫

香港真係好撚危險

係要呢啲啦

Good job man, love you Canada

多啲黎密啲手
唔好比佢停 攬炒呀

正

好野
陸續有黎
攬炒

加拿大加入戰線

快d制裁我吧

淨睇日本出左旅遊警示已經知咩料 日本=美帝亞太代言人

你地幾個都講得好好
可唔可以搵人集中開一個post，叫攬炒入嚟，做國際文宣講返以上嘅point？我寫野1999 但會幫手推

班鄉黑唔係吹風打人架咩
好撚威架 快D再吹風啦
吹足18區 吹足365日
全城戒嚴 全世界對香港發出旅遊警示

Exercise normal security precautions
There are no significant safety and security concerns. The overall safety and security situation is similar to that of Canada. You should take normal security precautions.

遍球開花

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

同距離目標又前進一步

香港有恐襲喎，唔係講笑........

終於有大國！

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

而家有加拿大, 日本同愛爾蘭, 仲有冇其他?

pishh

明顯係開36槍加埋元朗
受傷義士外國無睇唔到你哋

借個位
麻煩推一推上環POST

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

no mention of gangster triads

做嘢喇解放軍

喔。。加拿大。。可以無視

香港好危險 ⚠️旅遊警示 商家出面

大撚獲鳥

黑社會完全助攻

唔好嚟啦等班狗官睇下自己做左d乜

oh Canada

好似淨係話因為警隊與示威者衝突
無暗指元朗嘅事

More

幾時到中國出旅遊警示吖

up

!

香港好危險！

多謝元朗助攻

期待的畫面出現了

Good job

一個地方無警察去執勤嘅
旅遊警示算小事 起碼黑色啦 國際社會幫幫手

爽

光復香港

外遊警示因爲牛屎佬，唔係真香港人問題

希望出黑色啦

光復香港
時代革命

焦土 焦土

____________________________________

光復香港 時代革命

繼續嚟！！！！！

有請小鳳姐

3毛諗下點解元朗恐襲之後先有咁多國家發出旅遊警示

元朗班垃圾搞到香港變左質

正！我都要攬炒！！！！！屌你老母

收皮啦，示威根本唔會出事
係白衣人入交通工具打人先會令到外國出遊警，元朗牛屎佬食屎啦

五大訴求!
光復香港 時代革命!

焦土派興趣到射左

加拿大

林奠
名留青屎

全港三萬件暴徒
唔出點得

正啊

Welcome to Chi na

Come on
最好港澳一齊攪炒

Please monitor local media??????????

burn with us

香港很危險

繼續唔好停

推呀！！！

I love Canada 🇨🇦

我地目標係全球都對香港作出旅遊警示
除左中國 因為香港仍然安全過中國

Pish!

文宣好方向

香港柒出外國

幫推

正！

勁

外國：
1:見到白衫要小心佢亂打人或斬人
2:黑衫會畀黑社會打或斬人
3:戴口罩會畀黑社會打或斬人
4:戴頭盔會畀黑社會打或斬人
5:戴帽會畀黑社會打
6:香港黑幫隨時會係街上互片

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

林鄭：全部都係廢話，香港係國際安全城市，警隊係接受專業訓練，有能力保護市民及遊客安全